港獨之父深入敵陣 親嘗支国高铁

返咗大陸都咁公然翻牆上fb
梁振英真係港獨界嘅爸爸

自拍先算啦柒碌

振英爸爸解救港燦於水深火熱中